做 First Aid 一定要戴套!!!!

麻煩咁多位手足好好保護自己，眼見一有人爆頭d手足手套都唔戴就幫佢止血，真係好高風險！尤其是對家福建佬最鍾意叫雞你地真係要好好保護自己！

推！

再推

唔好亂錫春袋

推
戴套真係一定要
因為你對手有機會有1D 好細 + 雙眼未必睇到既傷口
感染左就gg

再推！！

一再推，好緊要！！

再推呀！唔想手捉中乙肝 HIV

推

推呀！你班FA 仲係唔戴套做野！